do you hear the people sing

我地幾時先可以唱呢首歌